中學小食部有咩嘢食令你最難忘？

乾過阿婆塊面同撈完仲痴埋一pat嘅印尼撈
仲要用白色膠袋裝碗都無
但因為無野好食又肚餓
點都要硬食

糯米雞

冬天日日食，熱辣辣好正

麥樂雞

燒汁 法汁 西班牙汁 非洲汁 全部一樣味

炸雞柳

辣雞柳

炸雞扒

麻醬烏冬以前訂飯果啲太難食 好多人等打鐘跑落去買

諗起啲學校飯盒
個個星期菜名都唔同
但最後拎到埋黎都係食緊一樣嘅餸

聽落好正
你個間個小食部咁好

牛丸米

對於果陣已經好正架喇，明明只係得蟹柳同粟米粒跟著升上高中可以出街食之後就冇食了

自己落甜豉油同辣油
成班Fd喺打鐘前一齊好趕咁食
已經搵唔番嗰種味道

三色豆腸仔通粉

同女朋友一人一啖

一撚樣
但又成日忍唔住要食

好在高form個陣
小食部既姐姐會上黎擺檔 唔撚洗落到地下

我都係麻醬烏冬夏天lunch食勁爽，仲要加支樽裝果然系檸檬茶

10蚊一袋咖喱烏冬
仲有餐撈或煮腸撈加勁多辣油
有時候有炸雞食

咖哩牛丸，膠袋裝住，但次次都漏汁

燒雞串

飯團

章魚小丸子

碗仔翅

師兄你觀塘區？

咖哩珍珠雞

中學買奶醬多不過唔知點解賣賣下又唔賣

蜜糖紅腸 勿相認

膠袋裝住嘅乾到仆街嘅撈麵
食嗰陣要落豉油辣油先好食

冇咖哩味嘅咖喱魚蛋
珍珠雞
朝早早會先有嘅餐蛋治

我地配茶字典 1set套餐

炒米粉 炒麵 珍珠雞

四方果

五香肉丁麵

炸牛丸

Sor睇錯標題 以為小學

算係良心供應商
我個間啲野唔係人食

乾到變咗塊餅嘅撈麵，枱面豉油同辣油自便

好似先廿零蚊
其實幾抵屌吓
只不過我嗰間form1就已經有得出去食
唔係咁吸引

豉油雞比，世界級

網上搵圖

冬天著住條薄到紙咁嘅校褲，坐喺好食風嘅小食部，隻雞零舍好食

只要係維他天地
應該都離唔開乾到仆街既撈麵
乾既咖喱撈烏冬

仲有即淥公仔麵，又係世界級

我哋果間仲有牛奶coco食

原本學校撈麵係即煮，轉左維他之後就變左煮定

啲撈麵乾到要落豉油同辣油

冬天成班fd圍埋一齊食嗰陣其實都幾過癮
好掛住成班fd一齊坐喺長凳到食嘅日子

我個間有次樽麻醬冇放入雪櫃 放咗一晚通宵 之後有十幾人食物中毒 入咗醫院

咖喱魚蛋飯

咁都搵到

雞條
咖哩烏冬

牛面
丁面
扒面
炸翼
滷/炸雞脾
炒面
西多

我都係要落豉油辣油

$10魚旦 20粒 食撚死

炸雞翼，好撚正

公司撈

ching可能同你同一間中學

一盒朱奶加一包可可趣片

正
有冇人知個炸雞柳點整or邊到買

屌你有非洲汁？

最鍾意公司撈

有撈麵，有牛丸芝士腸同魚蛋

炸燒賣 有d泰式辣醬係上面

早餐熱辣辣腿蛋治
小息熱辣辣炸雞翼

我中學既撈面有一年係成塊餅咁又乾又硬
今年換咗間就又平又好食又多野食
不過淨係食得嗰幾個月就又停課又Dse
無機會再食
紫菜雞條 齋雞條 炸帶子最好食

一定係5蚊串既煙肉腸

童星點心麵

甜味嘅蟹肉酥

撈麵我落甜醬
炒米先落豉油辣油

仲有燶撚哂嘅brownie
唔知係啲姐姐屎忽痕自己整 定上面落order賣

見佢好香就買一袋
個色水燶過古天樂 但比預期好食
回憶嚟

炸雞中翼5蚊兩隻同埋奄列仲要有蛋汁果隻

薄荷朱古力豆

火腿米 啲米粉淨係浸熱水焗熟
永遠都焗唔淋硬到仆街

隔離班有個人好撚鍾意賒數
有次佢太耐冇俾錢 個阿姐特登行出嚟喺操場嗌佢個名叫佢還錢成件事柒撚到

唔知係個面太乾定點
我中學果陣習慣落勁多辣油落袋撈麵到
食完袋面個袋到有個辣油池係到

咁幸福嘅 小食部有呢d？？

你90後？

以前阿姨會整心太軟
熱食凍食都好正

是wor 差d唔記得咗

墨丸福麵

麻醬烏東13蚊個 早餐黎講有D貴

唔係野食
最難忘係條友倒倒下豉油，個樽蓋鬆撚咗
我地仲要著白色校褲

合味道咖哩海鮮+餐肉

我中學個陣叫佢做Super 撈

非洲人自己都未食過非洲菜

公司撈+蘋果綠茶 絕配

似佳寶最平嗰隻急凍炸雞條

你係咪同我一間中學

好想食燒賣同魚蛋

勁貴既餐蛋麵

扒面係咪要三汁

個麵仲要係硬，未熟

係咪得我學校會叫佢做膠袋撈好難食但又會掛住

襯返學小食部關門 沖去買平啲嘅撈麵送淨咗嘅魚旦燒賣

一定係西檸雞同椒鹽骨飯

牛丸 5蚊兩大粒
利申:戒咗牛，但好懷念嗰陣味

冰涼透心 唔知乜鬼飲品黎

睇住呢個post竟然會諗得起d食物陣味，已經十幾廿年前，好神奇

間間都係果啲死人膠袋發脹撈麵架啦

屌你老母

炸燒賣 +泰式辣醬
炸墨魚丸+泰式辣醬

痴撚線 臭撈係香港特式名菜

燒賣麥樂雞撈麵

炸燒賣

咁驚

中學小息之前係PE堂就可以camp著tuck shop買麻醬烏冬得幾碗勁珍貴

炸雞髀 由一開頭大過我個頭
食食下細過我拳頭

同撈麵一樣，要中學小食部先搵得返個種味道

但係同班朋友一齊食嘅感覺 搵唔返了

炸燒賣 啲鹽多啦仆街 咸L死

好掛住炸燒賣
朝朝早餐嚟架
無營養又點
回憶同味道萬歲！！！

紅腸 最平一塊好似兩蚊又幾好食

麻醬烏冬
印尼撈麵
7數16粒仲細過5毫子銀仔嘅魚蛋
道地蘋果綠茶

其實宜家諗返都幾劣食+勁唔健康+勁唔飽
烏冬嘅餸得粟米火腿蟹柳收你十幾蚊
勁細粒味道全靠豉油辣油嘅魚蛋

當年lunch前一堂係PE堂
成班男仔就求其用5分鐘食完呢堆垃圾繼續打波
係回憶嘅味道

加豉油同辣油仲正
唔怪得個腎虧虧地

手卷 十幾年前 六蚊舊

5$ 一隻大水 勿相認

豉油 辣油 落到好似水浸咁

CBT?
我都想講咖哩珍珠雞

2蚊腸仔3蚊魚蛋 我諗沒人明我講咩

我都係粟米肉粒可以同咖喱牛肉一樣味
我同阿爸阿媽講佢哋唔信
仲要一定有椰菜， 搞到我憎咗椰菜好多年

我都係，啲椰菜腥嘅

十幾蚊兩餸飯 真係好抵食

呢個好食，以前中學都有，但唔係日日都有

飛碟諗起都好想食

最受歡迎一定係炸雞翼，因為我地每次小息都限量發售得好少，基本上你唔係前一堂係pe一打鐘就去買嘅話有時跑落去都未必買得到但個人最鍾意係雞串同炸雞柳

好撚充飢架呢碌嘢

椰菜紅蘿蔔真係經典

巴打讀寶馬山中學？

烚媽咪麵
出奇地唔太差

蚊餅

肉丁麵 餐肉麵 火腿麵
同隔離班/其他form女仔冬天朝早果陣一齊食
臨打鐘先急急腳跑樓梯返上班房

雖然只係福麵 但而家自己整已經食唔返果種味

螢光咖喱汁

中學小食部D阿姐個整法係一灘千年油炸幾分鐘
當年好彩係中六先出現呢樣野，唔係爛十塊面都唔夠

根本小食部所有麵都係浸左水30秒就賣俾你嘅嘅媽咪麵
全部都硬嘅

係小賣部搞到好撚難食啫
正常依啲CornDog好好食架

呢個啲低form成日發生
我成日買買到啲on9仔倒瀉野跌左魚蛋
好青春

奶油多 3蚊一份
窮撚恩物

食完仲要成個口勁大味
上完幾堂都仲feel到

個陣食完會攞啲膠袋裝水玩，入面仲有食物汁
整到濕曬先安樂

當年小食部每個小息淨係拎一支豉油辣油各一支出來，當年成班fd每人淨係買一包燒賣就用撚曬D豉油辣油，一滴不淨，次次成間學校都冇得用

炸燒賣 炸髀

識野

冬天食福麵成枱人坐滿自己班
啲風係操場吹入黎勁凍
但個麵好暖

彈左落校裙洗唔甩

同樓主一樣 仲有炸雞柳

$10 滷水雞脾 $3.5 陽光檸檬茶
諗返起中學果時真係開心，放學趕返屋企同fd 打機，小小野已經好滿足，零用錢果時仲要講緊係$80一星期

F.1個小食部本身唔係大型連鎖店經營 所以有好多特別野食

最記得係有紅豆冰 係真係成杯紅豆同奶雪到變冰 要鑿黎食

F.2就有連鎖接手做 得啲滾水公仔麵

唔係講笑,膠袋撈依樣嘢真係CLS
佢又幾廿袋放埋一齊,搞到啲麵實晒
啲調味又好似OP你咁講淡到仆街
次次食完硬係覺得有陣膠味
但講起都想再食翻,唔知點解

炸雞排

膠袋印尼撈

同埋貴一蚊嘅朱奶
飲朱奶飲到上癮 飲到成為咗交易貨幣
每幫你買2包撈麵=請飲一包朱奶

黑椒牛丸
搵極都搵唔返中學個隻咁好食

細個啲老師成日話要食多啲菜逼鳩人食
諗起都反胃

魚蓉燒賣屌你而家真係搵唔返果隻質素燒賣, 3蚊串抵屌到爆
濕鳩發泡膠碗浸福麵
星期六特登同班fd返學校玩board game食佢做早餐

中學無小賣部

但成日食飯間餐廳 menu入面
牛肉便當 牛肉飯 鐵板牛肉飯 / 豬/ 雞
都係同一樣嘢嚟 只係用唔同器皿裝

之前中學買親撈麵都係熱辣辣 好正仲要加好多粒丸同燒賣

撈面一定唔撚食 成塊餅咁果斷等到放晏放學食湯麵但撈面貴啲

加砂糖 好好食

係

依家好想食，係咪有獅子狗同一塊墨魚味嘅嘢

乾到喊嘅撈麵加豉油辣油再加埋雞翼同陽光檸檬茶就變咗雞撈啲炸雞翼出面都食唔到

點解當年我學校冇小丸子…

炸燒賣 落蜜糖真心正

幾廿袋膠袋撈好有畫面又臭又難食但日日都食

我以前小學冇熱嘢賣添 得薯片媽咪面個啲

冇人買ge即淥福米

椒鹽炸燒賣

我會落辣油整散佢 想食返

同我間中學好撚似
利申 新界個邊

茶字典，都唔知幾耐冇聽過呢個名

魚柳包同豬排包 食親都熱辣辣

本來我地都無咁多嘢食
新校長上任之後就有哩啲傳聞係因為佢鍾意食 所以學校有賣

屌拿星睇到好肚餓 好想食呀

炸燒賣
畢咗業之後就無食過

熱朱奶冬天嗰陣小息飲超正

咖喱炒飯連飲品$13,果時覺得好好食

但我覺得幾好食
自己煮唔係果隻味道

佢地仲可以加豉油食

豉油辣油浸燒賣 炒米粉 糯米雞熱朱古力

真係有?

屌你老味要落地獄

五蚊飯

炸墨魚丸

最難忘係個老師遲放我哋小息
落到去啲撈麵賣鬼晒
啲乾撈真係好撚搶手

珍珠雞 + 朱奶

另一間學校: 冇 tuck shop

冇

五香肉丁撈米

茶葉蛋

餐蛋治塊餐肉薄到透光，真係好考刀功

魚肉燒賣 好腥 但又幾好食

我都係，餐餐椰菜又難食，搞到大個都唔想食。

窮到連淨麵都好食

恐龍谷

菠蘿冰

紅腸夠哂平

著餅三文治

炸雞扒 丁撈 依加真係搵唔返個種味道

好足料仲有咖喱角

冰菠蘿
凍撈麵

黑椒炸脾，啲肉汁出住煙咁滴出嚟

$8 炸雞脾 好食過KFC 諗返起都想食

10蚊十六粒咖喱魚蛋 入味又大粒
仲有撈麵都係白色膠袋裝 食親肯定加辣油

Cock and Balls Torture

補充蛋白質

三色豆都食

餐蛋麵，賣左幾個禮拜家長教師會話唔健康唔比再賣
屌你老味杯麵又可以繼續賣喎

撈麵之後喪落辣油麻油

雞柳，熱氣但好食

餐蛋治熱辣辣咁 冬天食可以暖埋手

嗰塊雞扒
啱啱好一大啖
脂肪同肉嘅比例係八比二
塊雞皮仲有少少煎香左
好掛住

我加開喼汁

佢果隻味其實唔係好好食
但好懷念果隻味

照燒汁

諗返起袋白色膠袋裝住嘅印尼撈麵又肚餓了
發現自己係點都煮唔返嗰種味道

燒賣辣油
成袋辣油加3粒燒賣

營多+雞扒包+菊花茶，咁就一餐晏

茶葉強

魚仔餅 茶字典

窮撚零零用錢睇住人哋有小食部買嘢食
自己葡萄

飛碟
但靠彩數 佢賣得好即興

同樓主一樣 超乾既印尼撈 但加咗啲豉油落去就好好味

牛仔片

冬天朝早整件珍珠雞冇撚得頂

一蚊既厚切紅腸

肉丁牛丸麵
糯米雞
雞翼
咖哩角
春卷

中一嗰年小食部未判俾維他時
小食部個叔叔姨姨係會現場煮飯盒
Lunch時拎飯熱辣辣勁好食

個老細做到我出黎番工幾年後都同一個人
係咪卄係咁好搵

又乾又鹹嘅撈麵

是日小息選擇
撈麵/珍珠雞
加包朱奶

以前會加啲辣油入去,冇咁乾

真

炸薯條 $5
炸雞髀 $8
炸薯角 $5
炒面 $10
窩蛋牛肉飯 $15

西柚茶

中學太窮冇小食部
反而小學有 滷水雞翼雞髀 紅腸燒賣魚蛋

送貼紙嘅零食

鮑魚

小食部c9

五香肉丁火腿腸仔麵

仲以為得我學校d人咁做

Tiger朱古力餅

十六粒魚蛋 真係又平又抵食
試過買完打鐘 同個同學一齊塞晒啲魚蛋入口
撈麵我係加茄汁

炸帶子 岩岩炸起熱辣辣好好食
不過好快賣哂
所以一打鐘就要狗衝落去

無食呀，只夠錢食午飯

龍蝦燒賣 撈麵 黐飯 麥樂雞 滷水雞髀 朱古力奶

即係咩黎

炸帶子

成日食到成面瘡

如果唔係點整得到，30分鐘小息成班餓狼

餐蛋福字麵

福字面

10蚊雞
餐蛋治+ 兩隻鼓油雞翼

冰菠蘿 夏天食好正

淋到好似糊仔咁

格仔餅 糯米雞

蜜汁脆皮墨魚丸

個亞姐成日走光

沙嗲牛肉飛碟三文治

炸蜜糖雞中翼，每日限量，一打鐘要衝落去先買到

炒麵/米/飯

當年喺中學買食親咩嘢食都要加辣油先過癮
而家都食唔返中學嗰陣小賣部嘅味道啦
啲回憶返晒嚟

係咪無幾耐就分左手

炸雞串

以前最鍾意食 蝦餅 薯餅 同雞翼

維他

糯米雞 有雞翼

淨麵/淨米，留返$放學去網吧打cs 1.6

燒賣 只加辣油

玻璃支裝汽水
仲要幾個人一起飲

試過以前比人罰小息
果陣女朋友買左一碗麻醬烏冬同麥精比我上堂
我仲記得之後果2堂係英文

3蚊條朱古力牛奶樂
日日食完lunch都當甜品食返枝
冬天都照食 太凍試過食到痴住左個嘴 食到流曬血好想返中學啊屌

鰻魚飯

維他天地個呀姐本人

清水焗公仔麵
5蚊碗
重點係我中午得5蚊食lunch

蘋果綠茶！

有時食食下會唔小心拮穿個膠袋
搞到成手都係辣油+豉油

炒麵＋咖哩角

自己帶杯麵返去食，食完拎個杯去小食部換紫菜

仲要賣5蚊咋

雞扒包
當年上完PE堂必食
正到仆街

茶字典

火腿褔字米

咖哩糯米雞
唔知維他天地自己整定咩 喺街好似搵唔到

牛肉球同埋腿蛋治

以前小學小賣部轉咗手之後變得多嘢食好多，有餐牌但係後尾我發現個餐牌假望住個餐牌叫乜無乜

飛碟

糯米雞真係贏晒

同女同學近距離身體接觸

小食部成撚日都攞膠袋裝
又易穿 又難食最尾幾淡

炸燒賣雖然食完個口會有啲怪味

張中？

咖珍 冇得輸

細個屋企窮，冇錢食

焗媽咪麵食 $2.5一包咋

炸燒賣配泰式辣醬

成個紙袋浸滿油嘅薯餅
未煮浸熟嘅福字米
無論夏天定冬天都想食嘅菠蘿冰

炸燒賣，上到中學先知燒賣炸得，加啲淮鹽仲好好食。

硬到可以扑穿張枱嘅心太軟

炸雞翼，有炸粉果隻
好好食，食到我啱啱升上F1果陣勁肥

有一年有過各式炸物炸薯條炸薯格好多野
點知比家長投訴唔健康下一年就冇咗

冬天時個支熱維他奶/麥精. 雖然依家到有得飲, 但天氣凍凍地, 成班同學圍埋飲, 好開心.好WARM.

炸蝦餅

炸帶子

豬皮魚蛋， 可以幾蚊幾蚊咁買
仲有沙嗲牛肉炒麵/米

p.s.老野，勿相認

betty姐既炸雞翼 F.1係一樓上堂 9點幾就聞陣味 一小息即刻狗沖落去買
仲有lunch唔洗十蚊既餐蛋面

勿演
覺得幾好食於是試過走去問d阿姨係咩牌子佢答我四海
點知買返屋企整嚟食發現都唔係同一陣味
水鳩人

有粟米嘅食物，就係健康/有營

以為自己開post

螢光汁咖哩

炸雞柳紅腸都係最愛

以前仲可以明火煮食果時小食部d野好好食架
最好食係糯米糍

燒賣 豉油辣油

齋公仔麵
就咁淋熱水落麵餅同味精粉, 再加一pat所謂咖哩汁
6蚊碗

學校有廚房，
Lunch time前有空堂，
去叫五香肉丁麵加蛋，
正到無比！

雞蛋火腿三文治

睇嚟巴打你好後生成績又麻麻
快啲轉ac

咖哩糯米雞
魚蛋
咖哩燒賣

印尼撈有時啲呀姨隔幾日煮得好或者9衝落小食部買得快真係正到仆街

再加包燒賣 完美

炸雞翼
重點係我會落勁多辣油 醋 同甜豉油
溝埋一齊食好撚正的

又辣又好食又平既撈麵
呀姐 两包撈麵 唔該！

燘米 烏冬 魚蛋

放學收工仲有得免費添食

雞肶同樽裝汽水

牛奶朱古力
溝女一流

牛奶樂

食到含撚咁

鹵水雞脾
雪菜肉丁米

呢兩樣出社會之後都食唔到咁好食
自己老母都煮唔到個浸味
前者真係食味道，後者係有少少食情懷

碎濕濕既米粉/米線米粉仲要得果幾條，要食2個先夠飽
公仔麵個麵底唔知咩麵黎仲要滾水唔夠熱，碌極都唔熟

早起$12蚊沙嗲牛肉煎蛋麵，加杯凍好立克/華田，我五年中學都冇加價

好黑心

我嗰間都係 on99
你個細路唔健康關我撚事
學生係食呢啲架啦
唔通同你養生咩

雞脾餐
10蚊一隻鼓油脾+1支茶字典

咖喱角
皮薄爆料
而家真係食唔反

餐旦面

之前有4蚊一杯汽水機汽水
同呀姐熟可以飲多幾次
仲有炸魷魚鬚 全場最貴

食落去硬到，個樣成個餅咁嘅撈麵

中學 九蚊沙爹牛麵 兩蚊加隻蛋

係咪得我一個唔係點食小食部D野
因為個陣覺得好劣 6年黎食唔超過10次
而家好撚後悔

沙嗲牛肉麵，10蚊雞
煮得好食過出面餐記，重要用大光麵底
呢家出面食唔到果個味

忌廉湯 炸雞翼 $11.5
又當一餐晏

我果陣5蚊10粒
再配5蚊福字麵
10蚊炸髀
咁又一餐

福麵加熱水焗熟，一開始岀因為太難食就搵小食部有既野加餸咁食
個包湯粉味精重撚到但又做到個麵淡到仆街
仲要啲麵無論焗幾耐都係好硬，冬天仲死啲熱水好快唔熱
唔知食緊啲乜，但我諗係回憶嚟

最難忘有次學校實習
中學小食部叫左豬柳強
好食過麥當勞，仲要個蛋係流心有蛋汁

撈麵 炒麵 炒米

一串三隻既炸蟹柳 橙色圓形

以前食過小學小賣部有隻紅色包裝嘅酸酸甜甜地嘅薯條零食，啲薯條上面有啲紅色一點點
有無人知我講緊邊隻？搵咗好耐都搵唔返

冬天嘅粟米湯

屌真係定律嚟啲米粉碎到仆街，用叉係食唔到，食到底要用手整啲米粉上嚟食

炸帶子 次撚次食都凍

每包送張貼紙, 以前貼到成道門都係

蜜糖雙丸

屌哩個日日都好快賣哂稀有品嚟

中學既魚肉燒賣真係有魚味

飯盒
無咩難食得過學校飯盒

屌呢個正 我儲起左一疊

超人魷魚絲！仲有得做荷蘭水蓋！

夏天菠蘿冰
冬天炒糯米飯
咖哩豬扒烏冬
五香肉丁雙蛋餐麵

勁中意食 可惜無再出

麻醬撈鳥冬

餐腿米 同 珍珠雞
中五果年小食部個阿姨唔續約 , 又搵唔到人頂. 無左小食部. 變左2部零食自動售賣機

要小息訂🤤🤤🤤

未食過膠袋撈嘅 都唔算喺中學生

6蚊16粒好細粒既魚蛋，買12蚊食

下 咁開心嘅 我得麥樂雞

李炳喎

湯米多精

小食部姐姐

芝士火腿牛角包
搞到之後yr1食咗幾次就冇再食

撈麵根本唔洗用叉
我直接當餅咬
識我勿相認

我以為得我果間9野係咁

媽咪麵

唔係喎 佢買既

炸帶子，不過次次食完都熱氣到即刻痱滋

唔知點解小食部啲魚蛋燒賣一定係好食過自己買返黎蒸嗰啲 諗起都好想食

膠袋撈麵?

淨麵

咖喱魚蛋燒賣

五香肉丁米 個個一到小息就衝落去排隊買嚟食

6 蚊 熱辣辣 豉油雞髀
4 蚊 油林林 林既薯餅
4.5 一個淨麵
5 蚊 一個茄汁腸仔包 = 熱狗

（ 合味道要九蚊）

朱古力心太軟明知係packing 貨但係又幾好食

直接唔用叉 當餅咬

次次半熟硬掘掘

廚房佬校服

山區學校？

自煮撈麵

燒賣落喼汁
心太軟 要叮返幾分鐘等佢流心
咸到腎虧嘅煙肉腸
仲有食到嘴都損嘅超乾身炸雞柳

餈飯

珍珠雞

沙嗲嘔麵 佢地拎保衛爾牛肉汁整 好撚好食

四蚊兩隻滷水雞翼
$4.5兩件三角薯餅
$4.5咖喱魚蛋

冇錢就食$5大光麵焗熟
有錢就加兩隻雞翼/魚蛋落去
以前十蚊左右食一餐已經好多選擇（仲可以去街市六蚊超大兜炒麵/$6一碗艇仔粥/$5腸粉

中學冇小食部

頹飯,明明得條腸仔同一塊又乾又鞋既雞扒,淋小小甜豉油or茄汁就變到好好味
依家想食都食唔到

四州辣牛肉婉麵....
之後未見過有得賣.....直至之前四州果D 零食鋪買過一次......之後又未見過.....

但係以前喺超市見到又唔會有衝動買
喺小食部先會想食/迫住食

我中學畢業前都無撈麵食
得炒米粉/炒意粉（唔好食）

蜜蜂糖

屌 越睇越掛住中學成班人on99嘅生活

三文治個姐姐成日夾多料 多左層火腿強

諗起品香樓

我地應該同年代

細個起勢咁買，真係以為儲夠一套可以換到nds(定係psp)
日日小息同d同學對戰，鬥彈走人地個襟章，小食部買完就同d同學交換，真係好正

應該00-05年先開始「興」印尼撈呢樣野

精神早餐
朱奶加COCO

牛丸肉丁麵，都唔知咩牛丸嚟，好食到呢

Form1未轉供應商之前
係16蚊兩餸麵跟茶字典
轉咗之後試過prefect on duty嗰陣
俾個canteen姐姐嗌去試食炸燒賣
不過後尾都係冇拎出嚟賣

維他天地咪有
我以前食$13 但唔係好夠飽

鼓油雞髀 $7 好抵屌

蛋牛兜亂 不過過咗幾年就冇咗 （勿相認)

GAP汁撈麵

冰條 ，同雪條係唔同架
要用把千年較剪開

炸雞脾
10蚊
以前小息一定要買返隻食
個皮勁脆

我個間係維他天地做小食部

我諗應該有好多中學係維他天地

辣油燒賣 好撚好吃！！！！仲有牛奶樂

餐風飲露

用膠袋裝住嘅五香肉丁米粉
一拎上手成袋都係油
用竹籤食食下啲米流到成枱係哂

我學校多好多餸 有火腿 粟米 蟹柳 仲有樣唔記得咩

熱辣辣燒賣配甜豉油同埋辣椒油！

中同？

芝士牛柳粒炒烏冬
仲有黑椒牛扒

燒賣 勿相認

我就知係你

辣魚片，個辣汁好惹味

車仔麵+自家制辣醬

咖哩珍珠雞 淨係係小食部買過

獅子狗

係呀！

5蚊珍珠雞，3.5朱奶，飽到lunch都仲未食得落

小學小食部得唔得？一蚊包芝士波，入面有龍珠閃卡
個個買完都淨係拎張閃卡就畀左包芝士波個肥仔同學
個肥仔就挨住坐喺操場籃球架喺度食芝士波，地下仲有好幾包未食嘅

原來全部人都係咁食
都係而家先知

炸麵包

膠袋裝既撈麵 真係回憶黎

個個年代仲未有 印尼撈
是唔是？

屌佢老母臭化閪，維他天地啲撈麵真係俾狗食，包包撈麵都冇味嘅，白烚咁撚樣

學校附近有間七仔，嗰啲唔撚係撈麵，湯麵嚟嘅，班撚樣夾起你個麵凳兩凳就算，一擺落個兜到屌你老母全部水嚟嘅

小食部啲辣油鮮色到可以當螢光筆用

利申中學無買過螢光筆

小食部d燒賣 仲要加好多鼓油

5蚊半個福面 掠水勁深

我又覺得啲撈麵幾好食喎 又方便
中五六lunchtime要温書都係派一條友落樓下買幾十包包呢啲撈麵
一個分一個 加少少豉油/辣油就唔會乾
一路温一路食 易食又飽肚 連叉都唔洗用

咁撚正

真 以前趕時間食都等唔切佢淋
仲要有時啲水唔夠熱

炸麵包邊 簡稱包皮 會加砂糖
以前嗌嗰陣都唔知叫佢咩好得放學後先會有得賣
得課外活動/補課啲人先有得食
但真係幾好食

是
大學先知有呢樣野

因為你就係只值一碗三色豆

膠袋撈麵 好撚好食
屋企煮唔返個隻味

日日都膠袋撈面同膠袋炒米兩溝，另外再加隻滷翼同細水

勁大隻糯米雞，有唐記size同勁足料、早餐食完可以飽到放學
豬扒包，包同豬扒都正常，係個醬出事，係加甜版沙律醬黎，攪到個包非常難食

四方啫喱🥺 特別係提子同埋青檸味

薯角

我學校都係咁
仲有麥樂雞，痴飯，好懷念

F.2果陣有炸翼，焗翼同鹵翼F
F.3換咗校長就唔比賣炸翼同焗翼，話唔健康

以前中一有炸魚蛋同腸，好正，腸蛋治
一年後變左維他天地

波波腸，一粒粒咁

火腿 2蚊一塊

通常落兩粒黑豆＝非洲汁
不過有時同一樣野會變咗做墨西哥汁

餐蛋米

係咪蘇x同鄉會學校？

維他天地?

我試過兜杯麵浸到湯都唔見埋，變咗撈麵

Hi 師兄

麵咪媽

而家冇了

2蚊一條廚師腸
小息恩物

係呢隻啊屌同親人講細個食過，冇人知我講緊邊隻，個個都話咪即係珍珍薯圈唔係啊屌

冬天食一流

以前有薯條

買粒蛋食算
窮到冇錢買小食

初中既炸雞柳+撈面+盒蘋果綠好很懷念
唔知中四個年個VA八婆投訴啲炸野食太香入哂VA房，之後得番啲垃圾小食

搵日返中學幫襯吓先

維他天地專屬

撈閪

中小學都冇小食部依樣嘢

魚蛋

哩隻真係史前遺物黎
想食都食唔返

樽裝汽水

小食部d雞髀冇咁靚仔
黑好多 醃到爛皮+跌肉

橙紅色仲要勁撚難食

唧唧冰
冰菠蘿
豆豆樂
大腳板

$2.5一隻炸芝士角
仲有早餐膠袋茄汁炒通粉
好正

雞髀
炸雞柳
不過撈麵好難食 好難忘

大媽咪面細媽咪面兩包倒埋一齊食

心諗 巴打你咩年代

早餐個珍珠雞 到而家都食唔番個味道

好想知個件墨魚味嘢其實咩嚟
成袋最鐘意食 好似仲有啲粟米粒係入面？

完全唔知係乜，但好好味

係咪呢種卡樂B嘅田園雜菜味薯條?

唔係
個包裝有日文應該係日本零食

膠袋撈真係經典
嗰陣升中六好開心係因為班房喺地下可以食到第一批
要落辣油先撈得開 練到食到好辣
仲有十次有八次都會硬到整斷支冇力膠叉

好有畫面好懷念好想喊

落到去見到排長龍就知買唔到嘅雞翼
食一打唔過份
仲有炸基佬炸雞柳

炸熱狗腸
即係而家韓國個種有層麵包包住

餐蛋治
膠袋撈麵
珍珠雞

全部都好撚正

肉丁撈米
大個自己整唔到呀姐嗰啲咁好食
我啲麵成日都太濕

冇

個個都出去食，或者外面買返學校食
冇人會嘥錢去中學個Canteen食劣食

撈麵好好味wor，得中一有得食，之後五年因為換飯商想食都冇得食

方圓十里無餐廳，焗住要係Canteen食，況且學校都唔比我地出去食

西多

Waffle, 雞柳

燒賣落辣油

呢個政府喺教育上面剩係識翦除異己消滅異見，當班中學生好似小學生咁湊，乜都唔畀，癡撚線

。。。。。。

呢個係個別學校政策

好心唔好咁痴線，理性少少。

間間都係咁啦。就算係，都唔會合理化到我第一個statement啦，「理性少少」。

咁咪即係上綱上線

點運作

整斷膠叉係真

腸仔蛋公仔麵
不過個麵係用媽咪麵淥

珍珠雞+半支辣油

以前響小食店排隊果陣聽到前面條傻仔嗌 『薯餅麵』，個阿姐真係將塊炸薯片塞落個麵度，笑撚到仆街

諗起以前初中唔係大公司小食店
老闆會出公仔麵俾學生食，朝早要買定籌
10蚊碗真係好難忘

麥樂雞
炸雞柳
雞串
炸燒賣
薯餅

係咁上下

呢個真係正

其實薯餅浸湯係幾好味
仲無咁熱氣

麥樂雞一定要落喼汁
炸野加喼汁真係好好食

我中學canteen
$5即炸

辣汁is enough

炸雞柳！個隻辣味真係好惹味，但自己硬係整唔翻隻味。。。
有冇人知邊到有得賣？好想買包翻屋企炸

舊版福面

咖哩炒米, 3餸麵, 咖哩牛丸, 蜜糖炸髀

淨面，5蚊

ABC華力腸
五香肉丁腸仔撈米

我小學個陣未有印撈

有feel
仲記得食飯都係一個人

滷水雞全翼，小息一人一隻，用白色膠袋裝，食完四圍丟
冬天食一流

8蚊沙牛/丁麵
4蚊燒雞翼
6蚊西多
8蚊碗仔翅

都唔知係幾多次既早餐 小息 放學食既野

話說依家朱古力牛奶樂係街外仲有無得賣 好想食

冬天小息個陣整杯合味道咖哩杯面
正到...

中可以去買小食，上到小三同我執撚左笠，乜難

嬲得制打錯左
小三可以買小食，上到小三執撚左笠
上到中學可以買小食，上到中二又執撚左笠

呀姐人奶

有

大撈加燒賣 熱豬奶

大粒咖喱魚蛋

Brian cha

好撚臭既燒賣（勿相認）
仲要上堂食，臭到即刻比老師發現

撈麵
牛丸

d炸野嘅油益味令我由入學好鍾意薯餅同炸帶子到依家就黎三十都冇乜再食過

辣海

用膠袋裝嘅燒賣
唔明邊個咁無腦諗到用透明膠袋裝燒賣
支籤一篤就爆哂啲豉油落校服到
小息完總有一兩個同學成身豉油上堂一陣味
不過好好食

湯麵係用媽咪麵煮出嚟

好食咩？

雞扒包 超正

腿蛋嘔米 / 嘔麵
炸燒賣
薯條都好好食
果陣係對老夫妻拍檔，好有人情味
啲野嘅質素仲好食過學校出面間小食店
可惜中三之後換左supplier
難食到仆街

但係啲撈麵好正
講起又掛住

乜野熱食都無

蘋果綠茶
蜜糖牛丸

睇post睇到好開心

魚腐 好正

滷脾炸脾講起都好撚餓

菠蘿冰
一片片個d

孖條

成大罐但係落得一粒鼻屎咁大既肉丁 加塊薄到透光既火腿公仔麵

咩汁都係茄汁溝出嚟

心太軟 冬天食真係好正

沙律蛋治有次有人食到食物中毒之後冇再賣過
炸薯餅夾落學校啲自製魚柳包度好正

撈面、咖哩烏冬同飛碟

其實中學先係最難忘

有冇人好似我咁 食乜春都唔落豉油同辣油？
明知咖喱魚蛋得辣味都唔想加豉油
鍾意嚼冇咩味嘅燒賣
試過食乾撚到閪咁嘅撈麵+炸雞條 食到喉嚨痛

條狀紅色糖

餐蛋腸腿雙丸面

上面有人講係佳寶最cheap嗰隻炸雞柳

咖啡烏冬
辣油墨丸

營多，有阿姐手汗味係好食啲，屋企煮唔返果種味

都市真實傳說

叫福字面，如果你叫餐肉麵加魚蛋，會有兩塊餐肉2粒魚蛋。

如果你叫魚蛋麵加餐肉，卻會有3粒魚蛋2塊餐肉。

價錢一樣。

而家買可能十蚊八粒

冬天
珍珠雞+熱維他
同女女一齊食
好青春

好似以前7仔係類似價錢
燒賣同魚蛋都係
兩個女仔叫一大盒食到勁飽

以前真係食到驚 窮都係咁話

窮撚買兩碌食當一餐慳埋d錢買玩具

茄汁墨丸

炒麵麵包

沙士味孖條

淨係記得d野好貴 條友收完錢就拎轉頭偷笑

維他天地 咖哩魚蛋

完全係同我中學一樣

好似中六開始有架車仔咁嘅嘢放係小食部門口
小息就賣牛丸腸 膠袋撈麵咁 好似話分散人流 跟住lunch就變左賣廿蚊碗牛肉飯 條隊長到去個雨天操場樓梯位

係咪都係維他天地

炸豬髀 ,雞髀 ,魷魚鬚

冬天朝早買熱朱當暖包 等到小息唔熱先飲

中一至中三 學校小食部係兩公婆開
整啲野好好食又平 $5牛丸$3燒賣 仲有三文治杯面
lunch可以訂肉醬意粉 十令蚊左右
放學啲野食賣唔晒會勁平賣比你仲比多啲添
有次學會活動屈呀sir請食野 兩公婆將成煲魚蛋牛丸燒賣比晒我地

中四開始比維他投撚左標之後我地班同學惡夢就開始
野食勁難食又貴 班呀姐又閪聲閪氣
又淋又凍麥樂雞 又硬又凍薯格 食完真係畢生難忘
係得隻糯米雞見得下人

Exact7ly

其實我諗大多數都係維他天地？
d 食物款式都係咁上下
但真呢好懷念